Vepředu je okno. Nalevo je velký obraz a jedna postel. Napravo je skříň, na skřini je magnetofon. V pokoji jsou tři lidi. Nahoře je lampa. Vzadu je stůl. Jeden človek spí, druhý se divá na televizi, třeti čte noviny. Na obrazu je kočka.
